大嶼山村屋上網用sim卡router 定搵電訊佬拉線算

老豆老母退休搬咗入去話想睇netflix YouTube
我又乜柒都唔識
求指教

教你